除左香港，仲有無唶地方係大部份市民收入無能力買樓

？

全世界d一線城市都係咁
大都會人工高物質條件豐富自然吸引倒好多人想黎R撈,加劇競爭
仲要香港無乜緩衝帶,同埋每日150

但香港搵2-3皮要買樓都辛苦

澳門

台灣人唔一定要係台北買樓
全世界一線城市既打工仔都明白個度係搵錢地方
唔係住既地方
你唔係攞來同香港比呀
搵就搵啲成個國家都咁撚貴先有可比性

乍得